不如搞個遊行主題係要求減警察人工？

點睇

推

十連無難度

五大訴求
缺一不可

應該好多人想參加

Jm9?

五大訴求都未掂

搞掂五大訴求先啦
同時間搞咁多野好易混淆啲人
集中火力啦

唔好再針對警察，會失焦，變成是警察和市民之間的矛盾，林鄭就贏晒

仲要收返宿舍，私藏炮仗，拎棍打9市民，仲有高空掟玻璃樽

係都要求解散啦下話
犯法淨係減人工？

重組警隊
獨立調查
全民公開監察
設立監警公署

警察喺意識形態層面上仆街，但唔針對個人，佢哋都日日咁樣俾你哋撚，人工方面就咪搞人喇